[唔夠舒服] 沙里：我要球員傳波快 簡迪唔夠快

沙里不打算把簡迪重新移到防中位置，全因他認為這名法國中場傳波不夠快。

踢開防中的簡迪被沙里安排踢較前位置，而佐真奴代替他踢防中。

簡迪今季為車路士上陣35次，射入4球，但對車仔近期頹勢無幫助。

沙里被問到把簡迪移離防中，是否球隊戰績低迷原因，沙里回應指簡迪並不完全合適他的戰術。
「作為防中，我要求他們傳波很快，這不是簡迪最好的位置，他對我們很重要，但防中不是他最好位置。」
有人表示簡迪已贏得兩次英超冠軍及世盃冠軍，沙里則表示那是在另一套體系。
沙里的戰術體系近期被球迷質疑，但沙里仍堅持。「戰術問題是一個假設問題，我清楚一切，落後時我要換入前鋒，領先時要換入防守球員，但我想從另一角度看足球。」
「我明白球迷現時很困惑，因為他們習慣勝利，現在我們遇到困難，解決方法只得一個，就是踢出好表現爭取好成績。」

「我們已經沒有 太多時間，但我們正嘗試解決問題，這絕不容易，我們已嘗試跟球員談談，重溫錄影希望可改善問題，但我們要三日踢一場比賽，實在沒有太多時間。」
「我要相信我們能進步，並立即進步。上場我們表現較佳，所以賽果不能反映現實。上半場我們表現很好，但下半場我們完全沒有入球機會。曼聯只有數次機會就攻入兩球，所以我們要解決一個問題，在禁區內欠決鬥心和侵略性的問題。」（）

哇，佢都幾唔尊重個球員，完全係第二個摩佬黎，要全世界就佢

一人一個簡迪既弱點
沙里：我要球員多高 簡迪唔夠高

沙里:我要球員夠白同靚仔

佐仔快又點

咩叫多高？小學生咪上連登啦白痴

一個要普巴防守
一個要簡迪進攻

最衰都係 Kante 配合唔到佐仔
呢 d 垃圾快 d 賣啦

夠高
自膠

而家好多評論鬧佢唔比簡迪踢返防中
如果車路士唔炒沙利 佢應該會賣鳩簡迪保住佐仔

世盃冠軍兩大中場俾摩佬同沙利用到咁

賣kante啦，佢值得去更好既球隊

車記比摩連奴同沙利拆骨

難為簡迪True Blue
隊波踢到閪咁都肯續約

得PSG要佢

黎利啦
保証有防中你打

沙拿，迪布尼

波都唔在腳傳乜鳩

佢要走，隊隊都會要啦

覺唔覺睇佐仔踢波睇到其餘英超19隊球迷好舒服？

早知交換普巴簡迪啦屌

Kante一定做唔到呢D咁高質既控傳

on撚99

所以其實迪甘斯都幾有料

但防中不是他最好位置

...

痴撚線架真係

普巴一轉領隊即刻勁到仆街

歐洲最多入波既中場

沙里的戰術體系近期被球迷質疑，但沙里仍堅持。
lan 啦垃圾

Hi我要球員舒服 簡迪唔夠舒服

世界盃冠軍 加
兩屆英超冠軍隊防中比佢講到唔適合打防中

已經俾部分球員玩到傻傻哋, 濫炒

仲要有年係英超最佳球員

防中拎呢個獎英超史上都唔知得幾多個

賣啦，要kante踢而家個位根本係玩佢

傳波快撚到吖

簡迪打左咁多年車仔防中先話唔岩位,之前白做架?

又恰鳩毒撚屌你啦沙利

舒服到

多餘到呢

唔要就快d 挂牌啦 大把人要

去鏝啦

睇佐仔踢波舒服到差d訓著

簡迪go mu la diu

毒撚成日都俾人蝦

英超冠軍防中都冇位踢

比個空降既搶埋位，仲要踢唔到要求出黎

垃圾沙利

沙利都ON9，簡迪五踢防中搵個濕9 佐9奴踢?

簡迪抵賣啦 唔夠班配合佐球王

沙利：佐真奴發揮欠佳只因隊友走動不足

簡迪值得去更好既地方

要一個世一防中 唔踢防中

我屌你世界上所有豪門都想簡迪幫佢踢防中
沙利拎佢來玩

真係癡線

屌你個奶 簡迪唔幫你撐住條防線 你個龍一早比人瘋狂中出啦垃圾沙里

防中要黎傳波, 前鋒要黎防守, 後衛要黎入波

快快快 但全部回傳

呢個就係 Sarri 點解辣慶咁多球員，球迷，素人嘅原因
如果隊中冇 Kante 呢個球員，所有人都可能冇咁慶
Sarri 而家係用一個大話，去冚另一個大話，無止境落去
基本上 Sarri 由一開始講 Kante 嘅所謂缺點／不足
全部都係錯，仲係明顯地嘅錯
咁又點樣服眾
印象中 Sarri 好似一次都冇俾機會 Kante 打六號位去證明自己
兼同 Jorginho 作出實證比較表現

過嚟做隊友！

世一防中俾沙蛇講到一文不值

咁佢又唔係打左好多年車

佢緊係唔係白做啦
佢黑人，黑做的

全能足球嘛

點解簡迪俾人亂放咁多人橕

普巴個陣俾人亂放就俾人話二五，hea 踢，心態差，逼走摩佬，球員大過球隊？

舒服仔d波逗得舒服 簡迪都係去打btb啦

因為簡迪每一場都好落力 而佢的確係世界最強防中 用左真奴同佢比係侮辱左簡迪 依家仲要比一個廢過自己的人搶左佢發揮得最好的位置 真係好登簡迪唔抵

因為簡迪就一定係世一防中
普巴就唔係世一中場（所以佢應該試下其他位）

佢硬頸過雲加
睇住黎 黎緊對曼城又係舊陣+巴克利/高華錫互換

因為普巴以前真係試過打防中
同埋睇得出普巴唔出力防守，明明佢有能力打到
而簡迪真係好專業出盡力打攻中

利爭個攻中多D

go arsenal la diu

普巴明顯係有能力打防中，唔敢話會打得好
但一定係心態問題先打到摩佬果期咁鳩屎
而簡迪真係有盡攻中責任，應做既做晒
唔似普巴一覺得唔喺最佳位置就唔交100%貨

普巴表現差其實好明顯係因為hea踢

細過無人教你要聽老師話?
球員緊係要聽教練話
你只係一隻棋

摩佬用麥湯同普巴比

俾麥湯同棵樹搶咗發揮得最好嘅位置，但冇咩人登普巴唔抵

猜到對手呆咗
人哋心諗，做乜鳩

Come mu la diu

仲有一樣就係普巴打防中唔肯防守
簡迪打攻中肯進攻
依個已經係分別
唔好理摩佬點仆街，你落得場就要對得住球迷，出盡100%力

唔係世一就要打個唔岩嘅位？

點睇得出……佢明明自薦打中堅反cup 紐卡素，咁都唔出力？咁都唔專業？

雙防中 法賓+簡迪
攻中位 沙基利 / 老母 / 基達

後備: 軒

試下 識唔識字
可能佢轉防中做到世一呢
唔得咪踢返中場

依家簡迪已經世一 走去試攻中=浪費時間

如果daddy冇畀人炒
呢兩條痴線佬會唔會1月個陣走去玩kante pogba互換

簡迪：errrrrr....哈！唔緊要啦... 嗯

你地講來講去咪入波、進攻
但普巴一路既問題係唔肯防守
而家唔洗佢守咁多專心進攻咪勁囉
但摩狗果期佢唔盡力防守又無得focus進攻即係無用

就算奇雲迪布尼比哥狗叫左去打防中都一樣出力防守
普巴進攻勁係事實，但佢比人安排左防中就起碼以防守為優先啦
幾時見過有球隊要求防中後上入波

真係有睇既話
個期既普巴落場真係hea到仆街,勁懶散喎
有眼睇d人先屌埋佢一份

其實簡迪既最佳位置算唔算係defensive midfielder ? 以前都有人話佢係B2B 事實佢控球同靈活都唔係純防中果類

唔得就俾人踢去做後備喎

普巴係祖打中場中打到歐聯best 11, 法國打中場中打到冠軍，試打其他位唔係浪費時間？

場場都有睇，唔覺佢有hea 過

踢得差係真

根本沙利就係恰簡迪毒撚性格唔敢出聲，唔會扭轉會，唔hea踢場場交足功課
之後就益契仔

煙產佬真係好識波

直頭衰過摩狗
起碼有時都識讚下球員

咁你唔覺,但好撚多人都覺呢

走啦沙利 屌你老團

講真要求普巴防守好合理
你中場嚟

見佢法國隊同球會唔同表現都知
條友遲下唔開心分分鐘又hea過

條友而家打返前一格，反而防守仲積極過以前打防中
咁都仲有人死撐佢唔係hea踢

過曼城頂費簡癲奴啦，佢都成33下年未必仲頂到場場出。

有睇過衝鋒21都知呢個道理

佢呢類防中又有咁上下波底既，根本隊隊都岩用。

咩位都俾佢踢過啦 根本唔係位置問題
唔怪得就算推銷哥迪奧拿都唔買佢

都話唔係世一 試下其他位睇下做唔做到世一唔得？

簡迪今年金球排名比普巴幾位
世界盃
兩次英超（一次重要係李城）
英超最佳球員

要比簡迪實力既肯定 比普巴高幾倍啦

要踢哥帥個種足球就一定要廢簡迪
支持沙利賣簡迪買isco

祖記唔係踢中場偏左？

我覺得，一個球員發揮唔到，絕對係領隊問題。

咪6:0左

支那仔上貼吧啦上咩連登呀

基本將自己既錯講成人地既錯

哥迪奧拿都唔會用佢呢種球員，你睇佢點對耶耶托尼就知

如果曼聯賣普巴應該除咗曼城之外所有強隊都會爭

上升期教練俾唔位你踢好正常
最佳防中你走去轉位就係on9

如果炒左沙利 我估可狗真係會買左真奴

其實佢的確無乜打過433倒三角嘅pivot
以前都係442 4231雙防中或者假右翼多
亦有踢過平排433 但如果佢係中間嗰個嘅話 隔離會有matuidi/tolisso呢啲隨時可以互相補位
根本一開頭有kante喺手 又明知沙利唔會轉陣就唔應該請沙利

哥帥戰術就係所有人都要逼搶 你進攻幾勁都一樣
耶耶托尼好嗰期好似擺緊款玩留力 最後棄用都合理

隻摩狗唔俾球員自由跑動
依家前面個三個成日自由換位踢
入幾多靚波
以前亂走位入波會俾摩佬屌左先

唔同位好難比，但都幾肯定冇幾倍咁多

明知佢有個打得好D嘅位，仲要試其他位係咩玩法

好似拎住林伯謝四，但叫佢地試打防中咁，我覺得都係浪費時間

唔夠盡力同發揮唔到兩件事喎
盧卡古就發揮唔到啦

唔知佢係真心膠固執,
定知道自己無料到所以唔變,
因為唔變仲可以用固執做遮醜布,
但變咗都唔得既就赤裸裸顯示自己既無能

係，佢打得最好係偏左中場

總之就唔係防中

當初高普同哥狗咪又係咁
成班車迷咁急近利做咩姐

唔急功近利唔做車迷啦

盧卡古先hea

佢跑動係除龍門外全英超最低

話普巴hea 過盧卡古真係太唔合理

國家隊佢咪係踢防中 贏埋世界盃
紀律性好好 點解返球會就唔得？

會唔會拎世界最佳球員打其他位？
唔見呀古路打翼？

ching 終於忍唔住話牙古路係世界最佳球員

我不嬲唔反球員呀古路
一直都係話你影衰球員

就係呢幾下短傳 控制左比賽節奏 成隊都舒服晒

笑撚死 姐係買美斯返黎踢中堅咁

C服足球

車仔唔配有簡迪

拖d 時間比隊友回氣 / 落位

我轉翻轉講咪一鳩樣 你講哂啦

認真留意下, 呢幾下短傳拉左個防守球員從而令隊友有空間推進

曼聯第一個想要, 今次仲唔真係釋放普巴

簡迪唔啱防中你唔啱做教練添呀煙鏟沙利

用黎頂馬迪

有世一防中簡迪，普巴點會係踢防中

佢決賽上到禁區頂遠射入波喎

普巴金球獎高過阿古路喎

咁換邊個教你隊閪波呀
又要踢進攻足球又要屌

心目中好既領隊唔係單單用死一套戰術要球員配合佢
而係會因應球員制訂唔同踢法 再盡可能幫球員發揮所長

用死一套戰術響任何隊既 往往係因為之前有過成功經驗 好似打fm果啲曾經拎過冠軍以後每季就用死一個陣容果啲

雙防中

簡迪同普巴都叫中場呀（重要兩個都打過防中攻中）
你拎個前鋒來計
已經器係位置問題 直頭個腦有問題

根本傳控係成隊波問題 你睇曼城係中堅龍門 左右閘入中場 成隊配合。 你車仔成隊都唔撚夾

刷數據，你地識閪咩

好在車迷仲好清醒，識得吊9沙里，而唔係吊9簡廸。
諗起曼迷係咁吊9普巴同埋話一定要賣走呢個25仔，而家無人再出聲，我真係笑而不語

一樣係領隊問題。

連登曼區無呢d傻仔, 有都屌到走
fb果d傻閪睇佢地鳩up就知波都無睇

原來防中係要傳波黎做防守既
長知識

兩隊交換普巴簡迪會點

沙利：我要防中夠廢 簡迪唔夠廢

普巴金球獎排高過阿古路

阿古路係世界級，咁普巴都係世界級啦

咁仲應唔應該拎世界級球員放其他位？

我一直講緊簡迪係世一
普巴係世界級 但唔係世一

咁唔鍾意咪賣佢囉
搵佢踢呢啲位都唔知好嬲定好笑

如果佢真係賣走簡迪 全世界車迷應該會屌佢老母

呢個其實俾柏度玩鳩佢多 左邊咁空都係要彈返俾佐

史丹福橋應該會暴動…

走啦簡迪
唔好留係垃圾車枉廢青春

唔應該亂放阿古路，但亂放金球排高D 嘅普巴就冇問題？

根本就係沙利同摩佬on9
有晒說明書都可以調轉來用
仲記得犘佬有期想屈夏三踢閘

唔好話, 夠膽沙利就賣kante
保證英超19隊都會有性趣

唔同級數 簡迪世一防位。 法賓奴頂多1線尾

hea 你老母咩
摩佬要普巴返去自己禁區一齊泊巴士呀你老母

好彩沙利你教緊嘅係簡迪唔係普巴
簡迪啲毒撚性格唔敢反你
如果係普巴你應該俾人炒咗9世

講波講咩老母姐
發表下意見都踩親你條尾？

個班當摩佬係佢地老豆

你夠老屈普巴hea 踢啦, 講下你老母又使死咩
明明 baby face 同迪甘斯都用得咁好, 係你老豆摩佬咁撚天才逼普巴回禁區泊大巴, 仲要唔俾隊友上前搞到普巴自己一個上到前都係得無撚用嘅LKK 響前面
咁都可以屈做普巴錯
你咁樣同叫美斯踢中堅有咩分別先

on99

果班友仲沉醉係車一同國米時期嘅摩連奴
佢都唔係第一次搞到天怒人怨
次鳩次都係逼晒D 攻中翼鋒去泊巴士(普巴、馬斯亞、以前夏殺、馬達... 多到數唔清)
睇見就火滾
然後死守得來D 反擊係唔到肉
成績自然差但又永世唔檢討又唔轉陣
永遠都係識搵球員、球迷來屌就當解決問題

簡迪今季已經好少笑

世界盃普巴上前仲少過簡迪

不變唔係問題 最緊要work

車仔個陣容係踢唔到進攻快樂足球
睇摩狗屌地已經證明 防反突擊先係最合適

白色衫果個睇到呆左

有咩問題？就算曼城要打守波 全部人都要回防

就算你要組織型防中, 都唔係叫簡迪成日衝入禁區, 明知佐真奴防守廢冇速度, 比人逼兩逼打反擊就直接面對防線

想問下 世盃國家隊既普巴唔係都係拍kante打防中位
？
咁迪甘斯又用錯佢？

true
但哥狗都係跟自己咁砌隊波
清走左Joe hart,kolarov,jovetic,milner
唔數啦屌

你有無睇過今季摩佬的獌同哥帥嘅鏝係點樣防守反擊呀
咪拎住以前國米就幫摩連奴

哥帥成隊係有form, 反擊果陣係有序夠人咁壓上去
摩狗係繼續縮後唔肯上前, 好多時都係見到得一個普巴+一個前鋒(多數係lkk) 再加多個人就算, 你係普巴會發現根本無人做到配合/交到波

唔係話叫普巴做防守唔合理
而係佢應該只係協防, 而唔係俾摩連奴搞到佢成個正防中咁樣
一個好領隊係應該有咩材料就煮咩餸, 而唔係諗好晒有咩餸就夾硬要球員跟. 就算你整鮑魚好叻但你屋企無鮑魚得牛肉, 你唔可以將煮鮑魚果套搬去整牛肉, 然後屌街市呀叔賣D 垃圾牛. 因為浪費舊牛肉根本係個廚師.
即係例如廢格遜係碧咸雲佬走咗之後就打少咗兩翼高波傳中而打多咗地面
呢D先係一個領隊應該做嘅野

當今球壇大部份教練都係自己個套行先
只不過沙利未換晒血已經玩死隊波

放普巴打防中有幾亂放？ 佢之前已經打過
世盃已經係
所以普巴去試打防中有咩問題？
相反簡迪已經係世一防中 走回頭路去打攻中

直頭成個歐洲都想要

到而家fb仲有唔少戇鳩迷摩架

佐真奴波都俾人搶埋仲傳咩波

其實好簡單，只要簡迪打返防中 比切/高華錫巴克利打番btb ，包sorry ball 變番sally ball ,人都唔撚洗買，唔信試下

補充番，對d無咁勁既隊咪比返佐狗打防中 ，簡迪踢下btb當娛樂下

所以嗰時班曼迷話賣普巴，我大力支持

普巴係擺中場中但運作起黎係進攻時如果普巴上就會用左中場馬杜迪逗番住

普巴世界杯明顯唔係防中:
決賽

四強

或者咁講, 佢明顯唔係摩佬要佢打個隻防中

Go mu la diu

沙加岩哂沙里

你最好呢世人未撚試過打錯字
on99咁

普巴從來唔係一隻純防中 由其是同簡迪比較
法國隊最少有馬度迪+簡迪幫佢防守 咁樣普巴先可以隨時壓上去
就算企防中位 普巴戈陣都係主要放長傳 打反擊 而唔係摩佬戈隻癲狗迫搶防中
就算係祖記 佢都有維度呢條無限體力癲狗幫佢 + 馬斯治奧

d 人成日以為防守果陣有份回防得深D後D 就係防中咁樣

世界盃普巴明明係防中
只係有簡迪幫佢執屎 佢自己先可以咁放越踢越前

咁佢唔講球員回防唔夠快?
沙利條撚屌對於足球只係識傳波既層面
叫一個冇速度冇身位冇身高冇防守既人打防中
而且條廢佐更加唔見有vision, long pass
除左短傳之外我懷疑佢唔識其他

派路都係防中啦 咪似佐真奴個位囉
不過佐狗係無長傳無直線版無罰球無key pass既派路

當然防中打法都有幾種啦
我拎世盃出來 係指普巴都係踢過差唔多野
Daddy係球會叫佢踢多次差唔多 有咩問題？

踢得前咪唔係打防中囉……heatmap 都揾埋俾你睇，唔好為嘈而嘈啦

你死都要講法國普巴=摩佬普巴我都冇辦法

弱智呀 依家講緊個陣排位

比賽情況 你前鋒都可以去左閘位幫手防守啦
唔通佢個位又變左左閘呀
簡迪唔聽指揮照去返防中位踢都得架=佢變返防中？

摩佬係撚法國果隻
隊友唔同 普巴踢個位都唔同 (更加深同後)
你究竟係無睇上半季英超定無睇世界杯

仲有就係獌無法國中前場的組織能力
基本上摩佬自廢咗普巴已經廢埋獌聯攻勢 (對猁果場完美反映到)
變相令獌後防更受壓
而獌聯今季最差其實係條防線 (overall 得連迪懦夫係合格)
摩佬放棄進攻直情放大自身弱點
由自殘變自殺

d 人成日屈d 球員 hea 踢
普巴又hea 夏世三又hea
完全印象流 好似上場俾鏝炒 6蛋 世三爆咗幾多次人跑咗幾多d 人扮盲
佢地係踢得水準以下但唔代表人地無職業道德hea 踢

屌 你係咪on9架 排完位入場唔洗走咩
你估踢緊fifa 踢死一個位? 史達寧一場都會踢踢下左翼去右翼啦
摩佬既普巴係擺大巴 做掃蕩既純防中
法國既普巴係 反擊戈陣做長傳 同埋 有兩個中場幫個掃波 等佢上前 明唔撚明啊 on9

問題係法國普巴 佢企既位係防中位 法國馬x迪同簡迪拍住
Daddy係球會叫佢踢都係防中位 都有馬迪柏住

唔同既係法國隊個陣佢比普巴大自由度d
Daddy就要佢跟足企位既分別

講排陣 daddy將普巴放係防中位 有幾亂放呢？

踢緊fifa 都唔會踢死一個位啦
佢應該玩緊 20年前仲插住 ps1果隻 winning 就真

依家daddy用普巴用得柒 係因為佢限制普巴自由度
但個排陣方法係冇問題 係戰術上有問題

點解擺普巴係防中位有問題？
大家搞清楚排陣同戰術既分別未？

咁你咪講撚左個分別囉 普巴最撚殺食就係後上插前遠射 同埋長傳打反擊
一隊兩個中場幫佢 等佢做哂兩樣野
一隊迫佢踢撚死個防中位 唔比上 同埋馬度迪+簡迪 兩隻癲狗 點同一隻馬迪比?

屌 個個唔同教練個戰術都唔同
Daddy就一定係要球員跟足佢個套 好少自由度比球員
法國個戰術就比左好多自由度普巴

依個係戰術係問題 唔係排陣問題

所以咪話你地傻 理解人討論緊咩先
我地講緊排陣問題 有人話擺普巴係防中係亂放

唔係討論緊戰術問題

英超教頭專針對法國黑人

你對排陣既理解咪又就係 開場比你 4231 普巴一定係防中個位囉
上面幅圖咪就係同你條on9講緊 普通入到場根本唔撚係企防中囉

係咪弱智呀
都話一開頭討論係有人講擺普巴係防中位=亂放
我先屌佢係鬼 世界都係但防中位

係戰術問題 唔係排位問題

真係好撚文塞 自己入去睇唔該 法國隊入到場個陣係433

馬度迪 普巴
簡迪
咁撚樣啊

屌我地各自執住一場來嘈？

我地上邊討論緊 有人話普巴放防中位係亂放

痴撚線, 戰術同排陣根本係不可分割
係你自己stubborn 格硬話 「踢防中」呢句無錯
係呀屌, AC米蘭果期派路係防中, 加度素又係防中, 咁係咪代表佢兩個交換工作來做都得呀?
更何況普巴係法國隊嘅位置根本唔係防中, 用返上面打機術語, 只係回防意識比較高嘅CMF/SMF
普巴最主力嘅工作由頭到尾都唔係做第一掃蕩員(相反kante 就係)
即係如果對面D 波來到禁區前清晒然後交俾附近識組織嘅人, 咁一個掃蕩/遮線型防中基本上就算完成任務, 乜普巴係咁用架咩?

再掉返轉講, 你話kante 係防中普巴又係防中, 咁係咪法國可以叫普巴逗後掃蕩, 然後叫簡迪做組織同遠射?

唉港毒之父你含撚啦。。。

排陣係企位 戰術係踢法
同位置有幾種踢法 防中都有幾種啦
將排陣同戰術溝埋一齊既人 係咪弱智

自己睇啦 你講緊呢場 普巴全場都係踢緊中場中 / RCM 炸 求緊拎D 排陣圖當實際 正慒撚
16強去到決賽 每一場都係 RCM 炸

靜啦屌

入波唔計12碼？

16強

8強

4強

決賽

屌你老母 普巴 唔撚係 排係防中

冇睇波收皮啦柒頭

高普又係硬頸
英超最簡單靠勁射手同攻中屈機，偏偏就唔買中鋒同攻中

企乜撚野
講踢法柒咗你唔認
講企位上面巴打有埋圖講你知佢活動範圍唔的防中逗後
講位置我再講一次 法 國 嘅 普 巴 唔 係 防 中
樣樣你都錯都可以死撐摩佬
你以為佢真係係daddy ?

咁講真沙利個system防中位的確唔係簡迪個type
踢到regista既真係應該得佐仔踢到，要屌既應該係佢唔肯轉陣打雙防中，而唔係簡迪直接同佐仔換位

舒服仔同高華錫換位算啦

ESPN 個堆都係防中位

但你fifa 你win

靜啦無謂死撐

冇死撐 我自己睇espn 同直播個陣都係防中位
當然個d 電視台自己整係鳩鳩地
佢放左fifa 官方資料 咁佢win

人地出名就係踢防中,無端白事改做佢.都痴鬼線

人地隊隊強隊都搵個組織派波好嘅踢逗後架啦

要幾識波先會剩係睇espn 排陣圖唔睇heatmap

人地espn 係望住d 球員自己fit 落個陣度

真正位置唔到開波都唔會知

睇heatmap/average position先知教練點放 (當然要球員跟指示做)

on9沙里冇睇過佢踢李城啲反擊？

笑撚死，簡迪就真係逗住型中場，有佢係到就會好安心

屌你老母

沙里唔要Kante 愛蛇唔要Özil
呢個世界發生咩事

放個佐真奴係中間阻撚住簡迪防守
咁天才既想法真係得沙利諗到

柏度傳多兩三腳都急急腳帶番上前場

做咩無啦啦講國米？

摩狗戰術以我理解就係全民皆兵 無話邊個有特權
搶波大腳俾單中鋒突前/hold波 再考慮傳球路線反擊
但lkk, 福, 馬夏爾都做唔到呢樣
加上摩狗今季曼聯後防唔穩 壓上幅度咪低 你中前場個人能力又唔夠曼城咁勁 點比？
所謂form都要技術支持

同埋世界上唔係得睇食飯一種教練 咁就叫好
例如摩狗 高普 哥迪奧拿係以教練戰術理念為中心 首要係睇球員執行力同要求服從
一有特權球星唔跟呢套就好難玩

依家蘇斯克查暫時有名宿光環壓得住 成績大反彈
但遲下普巴一唔開心就難講

屌地 摩狗 安76 第一季成績都唔差
係得佢 問題應該係唔夠料

沙利幾痴下

沙利正一on9 最好快啲炒尻左佢，帶埋廢柴佐真奴走